Welcome bot приложение которое встречает гостей на входе в дом или офис!

Приложение запускает сервис фоне который анализирует видео поток с камеры и если находит лицо которое было заранее добавлено для приветствия, воспроизводит аудидорожку так же добавленную заранее для приветствия этого гостя.
